★Lihkg應該叫 連登or李登？

正評 李登

負評:連登

李登

連登

連登
因為連尼住

負評先係連登
大家記住唔好投錯

蓮燈

你想我俾負評lihkg?收皮啦

李登輝

我建議用 “奶G”/ “奶滋”

因為同高登冇咩關係
而且乜燈都覺得聽
也不需要活在hkx的影子下

SLAMDUNK

燈塔

李連登

拉登

紅登

三哥登

李登輝呀

李港豬

連戰登

唔錯

三哥

唔可以再有登
講完